拗柴多日味好.....

4月尾落樓梯拗柴...
第日已經即睇跌打..
之後比跌打大力卒左幾次都味好唔敢睇
巴打有無類似經驗分享下
而家行路行得耐都要抖下好辛苦...

我幫你按
可以愈按愈上
保證温柔

傷咗筋骨手尾長，快啲睇多幾次鐵打或者自己捽下藥酒啦

跌打我唔敢睇住...驚本身骨折傷倒骨...
而家等緊X光結果
同埋日日喜療妥...
但效用不大
而且發覺而家腳眼個位平左...
醒起之前睇跌打比條友好大力咁落去....
唔知係味咁再更傷...
因我100%肯定跌完隻腳眼都無平..
好L正常...

未

鍾意韓味多d

tg 傾下個情況